九龍灣站好多廢佬守閘口

望撚住你出閘
哄埋去會眼神閃縮咁避你

呢班仆街廢老 個撚個領綜援 長者生活津貼 日撚日好得閒咁守閘 (佢地2蚊)

今日都見到有手足跳
小弟今日著西褲
所以兩蚊出閘保平安

可能係收錢守閘

如果怕入閘被捉 最好買張單程飛去下個站 最平
入左閘 出閘跳 廢老都吹你唔漲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前就係到收報紙 而家守閘機...

做埋黨鐵個份

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

影佢地相

你都on99
跳閘就係想唔益狗鐵
咁撚淆就咪撚學人跳閘
邊個廢老阻住就一拳一個
咁嘅膽都無學咩人光復香港

我就去影佢相

直接跳
邊個廢老廢中過黎搞我就一拳打鳩佢之後hit and run

啱先喺唐記嗰邊個出口推閘又唔覺有

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

2蚊呢個真心嬲，我地貼錢比佢架

ching ho ball

啲人都返哂工啦

10點半個陣唐記有個廢老foodpanda睇住

我就係樓梯落黎個個出閘機跳入去既 個個位長期無人睇

一陣成班低能仔屌鳩你

but 英雄所見略同,想提早去地獄報到就過黎囉

Push

但果個位好似有CAM

少D屌人如果冇佢地用唔同方式支持咁耐, 你光條鐵

大埔站都有 有個廢老守實個閘 有次跳完俾佢屌 先留意到佢朝到晚都守係度

用呢啲方式抗爭同除褲放屁真係無乜分別
一係你就直接罷搭

其實唔一定要跳出口嗰排閘，入站嗰排都得架！
之前都有人post過，手足如果對自己彈跳力有信心，可以揀欄杆黎跳
另外仲有嗰鮮為人知既易跳位！下面紅圈所示：

據我觀察，大部分客務中心都有依個斜欄，可以輕易借力跨過！

宜家改一改戰略？ 全民拎銀包扮拍卡跟人出 好難俾人捉同留意到

係九龍灣組番團

放工時間九龍灣閘內一堆foodpanda同會同佢地傾計既廢老

梗係揀客戶服務隔離個櫃杆

放工時間玩hide and seek
6:00-6:30

一齊去望住佢

用單程慳錢

笑撚左，唔好同我講你跑得慢過班廢佬

九龍灣好似全部出閘位都有cam

美心出口新裝cctv對住閘口
心諗係咪on9

最緊要唔好留係現場同班廢老鬧交

跳完閘即走

好撚似琴日打支那狗咁一拳塞埋去

邊到 咁勇武

琴既九龍灣支那狗比人一拳塞埋去

其實好多都有糧出，中共一直借在港中資公司養咗一群愛字頭。

抵啦 今日閘口即刻冇撚哂人

大大力打
打撚到佢無地下爬

好彩用開綠卡
利申：扮智障殘疾人士

我今朝係大埔站跳完但無人理,頂多係D人望住

出左去再影佢地